梁釗鋒隻EP幾好聽 有冇機上到男歌手一線？

聽咗歐美歌幾年，上年年尾見Eason 基仔 軒仔 Juno都出碟，開始聽返本地歌，

播spotify啲canton playlist 聽到釗鋒單飛出歌，佢把聲本身都易認，
個range幾闊，高低音都正，又唔會太薄似中性聲，把聲幾撚型，但排行榜都排得幾後下。
之後我再search佢個名先知有出EP，幾首歌都唔錯，算係滄海遺珠。

廢事貼link畀人話打手，有興趣自己spotify, apple music 搵。

算啦貼一首，因為呢首係佢自己作曲填詞。

我覺得佢首問題青年仲正，始終callstar出身嘅佢都係唱返社會歌比較適合，可惜因為唔係情歌所以咁後先plug

有

今年隻碟幾好 我見都幾多人買

有

因為都無乜人接棒

釗峰BB

好聽

其他成員點
其實係咪散左band

安仔都出咗新歌

King最近出咗首宇多田光Too Proud嘅remix版
Jase就好似做youtube8食評家

所以隊野都唔知group埋做乜9
最紅嗰首天梯都係得釗鋒一個唱

一開始分散投資可能已經有一兩個紅撚咗

咁轉個角度睇佢地個組合都算紅啦
開過演唱會
攞過金獎
都算1線啦

唔group埋，連而家嘅知名度都唔會有
佢地欠缺個人風格同魅力
所以而家有好歌都hit唔起
冇左男子組合光環，佢地條路好難行

agger
所以而家單飛我真係唔太睇好佢地
反而四個喺埋一齊各有特色，曲風多元化，仲會唱好多有社會性/香港情懷嘅歌，形象鮮明啲
我到而家都覺得生於斯係近十年最佳廣東大碟之一